一人一個兒時幻想

我先
食咗粒核會係身體生樹

連續食三隻蕉會啃死

幻想有日世界和平，打開新聞佢會話：「今日全世界連一件意外事都無。」之後就播其他節目。

幻想我係有錢仔

打cx打足一百下會死

沖涼合埋眼十秒之後 後面會有隻鬼出現

呢個世界有魔法
只不過我唔係被選中既細路

07/08雙普選

吞香口膠會死

網吧啲電腦好勁

Kiss會有bb

出pool

姚明其實好矮 預計20歲就高過佢

小學果時諗過做低個督眼督鼻既阿sir

可以日日食炸雞

btw巴打依家幾高？

同悟空比達做愛

屌女

同你諗既差唔多，但我會諗18歲就會被選中

我係被選中既細路

成日想可以自由咁每日做唔同既人

以為生活係香港好幸福

大個就有樓